【豬腦抗疫】梁卓偉：世衛開8個鐘會好科學 世衛：不建議撤僑 美英歐日韓德澳：立即撤僑

垃圾廢物, 應立即撤佢職：

多國宣布將從武漢撤僑 美國及日本最快今日派包機

內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴散，多國計劃從武漢撤僑。

日本政府預料最快今日起派遣包機到中國武漢，接走滯留當地的日本人，正在加緊開展協調工作。美國較早前表示，將在今日以包機運送外交人員和美國僑民離開武漢。

西班牙政府亦正與中國和歐盟合作，將撤離目前在中國武漢地區的大約20名西班牙公民。

英國外交部表示，正努力為在湖北省的英國公民提供一個離開的選擇。法國就表示，預計從當地撤離約800名法國公民中的數百人。德國外交部表示，考慮從受疫情影響的中國地區撤離德國公民。

澳洲武漢撤僑去聖誕島隔離 距澳洲1600公里

宜家美國帶頭架空世穢同世謬
大把國家跟隊

梁卓偉呢D廢物,
基本上, 就係當世衛係上帝,
當世衛新聞稿係聖經

人地西方文明國家, 係自己國民著想
係早走早著
安全第一
話知你世衛UP乜春

世衛UP乜, 你梁卓偉就UP乜,
基本上唔駛比錢請你啦, 你可以執包伏躝啦！
去世衛搵條友嚟SIT你個位咪得囉，仲乜事要出糧比你條廢老呢？

呢啲組織好快收皮
名存實亡

世穢由雞珍揸旗開始,
就知仆街

台灣入唔到世穢, 其實一D都唔可惜

APPLY COMMON SENSE就可以
唔需要世穢, 垃圾組織

同第兩次世界大戰前相似

國際組織變為垃圾

有得走，你走唔走先
聖誕島咪聖誕島

, , 厚生労働省

其他咩咩疾控機構, 等啖笑

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港啲官/幹事慣左集體負責 集體做左決定就全部人要跟咁
你望下大學啲莊 開council個時同一支莊全部人跟chair投票就知 由細個開始已經培養左啲跟機垃圾出黎

香港係咪仲未做航機全面消毒？

【香港彿系抗疫】泰航對往返中國的16趟航班進行嚴格清潔消毒

泰國航空公司採取了7項強有力的措施預防新冠病毒，並對往返中國的16趟航班進行清潔消毒，包括旗下微笑航空。

據泰國航空公司副總裁透露，為了乘客的身體健康著想，飛機上的消毒是7項措施中最嚴格的一步，從28日起泰航機組人員在最後一個乘客下機後，將會在乘客區和駕駛艙噴灑15分鐘消毒劑進行消毒，並在噴灑過後關閉機艙30分鐘，同時飛機上的空氣過濾器系統也將進行消毒工作。此外，飛機上的著重清潔點為行李艙、乘客座椅、廚房、浴室等，工作人員在清潔過程中必須嚴格佩戴口罩手套等防護設備，處理飛機中的垃圾前必須先紮緊，然後丟在指定地點。

另外，在飛行過程中如若發現乘客有發燒等疑似感染病毒現象，為防止其他乘客被感染，工作人員將帶其進入備用室，並立即緊急著陸將生病的乘客送往醫院，同時確保泰航的危機處理和運營中心（CMOC）根據情況做出應急處理。泰國航空公司總裁表示，儘管泰國的新冠病毒仍處於正常水平，但公司仍需升級防範措施以保證乘客安全，同時還會採取其他措施增加靈活性。

支那組織

然後之後又成立新組織取代
然後過左幾十年又輪迴過

世衛=中宣部

仲要世衛個力架係支那d frd

睇圖都覺世衛係白痴

習近平話佢一直親自指揮抗疫
嘩屌佢老母！由個小學程度既去指揮抗疫, 唔怪得爆到九彩！

如果真係同可防可控咁扇人一獲就真係大劑，林鄭好似唔俾梁生再出鏡

俾醫學院屌到仆街

信美帝得永生

咁中國賄賂 世衛 世貿 官員D錢米白洗

兩舊屎比

澳門共產殖民政府仲好過港共垃圾

澳門共產殖民政府都仲有電腦藥房分發系統

都會出治安警察去掃酒店, 掃支那人走

港共係零行動

垃圾嚟

零貢獻既社會垃圾

世衛個朵已經byebye 冇個國家睬你